台中行程，求狠批

同班FD聽晚去台中，求狠批行程
4月19日 -4月23日 (五日四夜)
4月19日 (五) 夜機 8:40
預計22:15到台中，落機攪埋手續去埋
去到預咗11點左右，諗住附近行下食下野就瞓
住就坐喺台中火車站附近

4月20日 (六)
第二市場
宮原眼科
第四信用合作社
預咗三點半左右坐的士去高美濕地睇日落
夜晚去逄甲夜市

4月21日 (日)
起身就出發去清境
但諗唔到去到有咩DO? 有推介?
住一晚

4月22日 (一)
起身上山睇日落
落山附近再睇下野
離開，去妖怪村 忘憂森林

夜晚去台中夜市
maybe中華 或一中夜市

4月23日
早機走

大家覺得點

清境可以去清境農場同青青草原既 不過十拳巴你係咪渣車去

唔係諗住搵的士搭

好遠喎同埋上面點與點之間好遠 好唔方便

邊到我可以執執 有咩建議

清境 同充憂取消啦
地震啊

忘

買klook 一日行程啦 咁樣坐的士好貴

宮原眼科其實啱女人去，我去到30秒行返出黎

Xclub?

其實基本上咁早上去無咩做 除非你係一個點留好耐

打卡野

三點半去高美濕地有點晏，可以早半個鐘至一個鐘去

宮原眼科同第四信用合作社其實係同一間公司
要買手信就宮原眼科齊啲（但其實貴）
不過合作社都有 無咁多人
想食佢個雪糕都可以系合作社食 無咁多人排隊
再行前小小會有埋洪瑞珍買
不過我覺得啲三文治好一般

去東大
我前年去過奶雪糕
好正

係一般

國立藝術館呢
仲有個咩自然科學館呢

Book哂.....無得唔去

女人去都30秒行返出黎完全冇野行

咁我早多少少去

個日我地唔知可以係台中有咩做 , 又唔想走到咁遠
因為要預時間去高美濕地
所以都係附近睇下比較出名既景點算

去左邊?

睇你去唔去養生館揼下骨
去既話介紹你去一間
春不荖足湯養生

可以加係尾二個日到 行完夜市去揼

台中歌劇院幾靚 去影下相都不錯

都好喎
係咪除衫Dup?
因為同行有男有女 , 我地又唔想個女分開, 因為得佢一個女仔

台中好多間果D按腳足浴都好正 可以試下

咁我轉中午2,3點先出發去清境我估去到都差唔多黃昏

其實台中真係無野好做
啲景點咩高美濕地、忘憂森林都無咩睇
btw，你去忘憂森林最好著殘啲既鞋去
行入去果度踩落啲濕泥整到對鞋表面全部泥

好似有個勤美術館
下晝都幾多女去

清境係無咩做 但果度最大個景點好似開到五點咁上下 去果度都係行路多同睇羊 住唔住都得

呢樣我未去過，之前去藝術館撞正日本痴線婆作品展
BTW睇黎樓主唔啱藝術嘢

高美濕地日落好鬼靚 點會冇野睇

上次我去果間按摩叫 春不荖 好似24小時的

係所以我都好頭痕點安排好
仲要睇左天氣 會落雨...D泥應該會更勁

中華路夜市無咩好行，除非住得近去買宵夜
一中就好d，不過唔算大，假日既話都幾逼下

咁多人推介春不荖
睇黎真係好野 一定去試

夜市都係得兩日去
決定左逄甲 同一中

麻麻地我寧願文青算

天黑

唉 預計旅行時間有一半都係搭緊車清境同妖怪村好似差好遠

台灣真係唔值嘥錢去
極其量係食下嘢 踩下單車

風景都係好一般, 係食平嘢嗰陣十零蚊飽飽

妖怪啲車好少, 一係早走, 一係過夜, 一係包車

其實我覺得清境真係去唔去都冇所謂
都係睇風景既景點 但係你過去清境
唔去埋奧萬大國家公園同埋上埋武嶺睇風景
仲有日月潭就真係唔岩了

4月21日 (日)
你應該租車/租司機
由武嶺(山頂)開始>落清境>中午奧萬大>4點出發去日月潭
行日月潭夜市 係果度住一晚
日頭睇埋日月潭風景 先出返台中區

公價

我見網上好多人都話日月潭係大伏 我先無Plan到

台中除左單車,諗唔到仲可以點樣最方便

日月潭打過卡就算 唔好太大期望

咁撚貴成千蚊交通費
都係乖乖地搭車算

幾個人加埋包一架車有埋司機
唔知貴定平
過程開心

唔明日月潭邊度大伏
我去兩次都覺得好唔錯
地方係細d 睇風景堅正
用sony 手機影既

1k 唔係淨係單程
係包一日車
你話去邊司機車你

有熟司機咪肯做3000

唔包車唔渣車只能搭巴士的士

清景下晝4點左右開始收檔，你坐的士最快都差唔多兩個鐘，公車就約3個鐘(btw留意時間表)。

順便一提台中市內用悠遊卡搭公車頭10公里有免費，所以市內大部分景點(除咗高美濕地同機場)嘅交通都唔使錢。

台中真係要包車。

日出團可以清境民宿幫你卜

后豐鐵馬道都可以留意下

Btw 日月潭用黎hea下 都幾爽

女仔揼下腳囉 好似男女係分開

如果你book得切既 上清境之前去虎頭山玩滑翔傘既上次我去清境之前都去左玩滑翔傘

不過要睇到時有無風 我去個時等風都等左幾個鐘

日月潭人工湖黎，不過係幾靚

上清境klook有得book 巴士 百幾蚊一個人
但青青草原5點就閂咁遲上去冇野玩喎
Kkday有日出團上合歡山 好值得去
去台中可以去審計新村行下 都幾多野賣

有冇得現金比錢
如果係咁 咁我起身就出發去清境算

宮原眼科浪費時間

只係一個小市集

台中火車站附近真係無咩野行

有冇人試過由台中火車站搭的士去高美 或清境
知唔知幾錢

如果中意享受大自然又唔係咁講，的朝早開車上合歡山，睇完日出，返返酒店休息，睇山谷飲茶，就一個下午了，食晚飯，，，就訓覺，身二日再睇山谷的雲霧

去台灣一定要揸車，因為地方太分散

清境除左撚羊外，上武嶺外，好似附近有溫泉旅程報。冇去過不過民宿啲人吹過下，住邊間？

春大地

無國際牌

去清境真係5點後日落無野做
留係民宿睇雲海放下航拍都好正
通常啲人都會book埋車上合歡山睇日出

去清境不如係kkday個啲買合租車share都幾好，因為台中駛過去都差唔多個幾兩個鐘

建議可以去埔里玩埋滑翔傘
日月潭我就真係不了 悶到

清境可以玩下羊，之後再食羊腩煲，早少少訓，半夜凌晨跟團觀星加睇日出啦

4月19日 -4月23日 (五日四夜)
4月19日 (五)
預計22:15到台中，落機攪埋手續去埋
去到預咗11點左右，諗住附近行下食下野就瞓
住就坐喺台中火車站附近

4月20日 (六)
大約9點幾左右起身，附近食早餐
成個中午就行以下地方：
台中歌劇院
第二市場
宮原眼科
第四信用合作社
同埋附近有咩岩小店都睇下

預三點坐搵車 / 的士去高美濕地睇日落
上網睇咗日落時間大約六點左右
夜晚去逄甲夜市
之後返酒店休息

4月21日 (日)
大約9點幾左右起身，附近食早餐
出發去清境，應該坐2個幾鐘車程

初步去以下景點
青青草原
小瑞士花園
紙箱王
同埋附近或行下山既景點

4月22日 (一)
起身租團上山睇日落
睇完落山食野
09:30 am 睇綿羊脫衣秀

睇完出發去妖怪村、忘憂森林
玩完就返台中一中夜市
順手去春不老Dup骨
訓
第二日閃人

班朋友懶到完全唔理，交哂比我去安排
不過都好 我都可以訂D我想去既地方

個人認為一中夜市其實無咩特別 你如果尾二個日選擇唔行夜市既話 推薦你食屋馬燒肉 好撚好食

之前去清境覺得有啲悶

咁夜到不如住逢甲附近啦，逢甲近機場，去台中車站好遠。第一晚落機住逢甲附近住宿Check-in 之後可以即行逢甲。

如果清境住一晚第一日睇日出前一日唔洗咁早去 搵下其他野玩好過

靚就靚既 不過好撚細
反而個土鳳梨酥幾好食 一定要試
同埋要食個雪糕

早啲去高美 日落影完相就出返台中食野好過

東海大學同附近都多野食幾好行

屌 識貨仲有牛牛睇 我果陣買左成支奶一路行一路飲仲係附近睇到有人訓緊琴 坐低聽左陣感覺超正

呢啲絕對係女人會講嘅野
買雪糕咁多人排隊見到都即刻走啦

我5月都訂左合歡山日出團，好多人話值得去
又唔費，先400台幣一個人！
不過問左清境間民宿話冇得幫我book團
比左okbus個網我叫我自己訂

鄉下地方，是但啦

冇得比現金架
要提早3日book
有指定時間好似

小瑞士真係完全唔洗去
兜個圈就完左又冇咩睇
綿羊show好似周末先有 記得check下時間

個人覺得第四信用合作社靚過宮原
又多d野食揀 又有位坐

4月19日 -4月20日 (一日一夜)
4月19日 (五) 夜機 8:40
預計22:15到台中，落機攪埋手續去埋
4月20日 (六)
早機走

放棄妖怪村 太遠

識踩車去后豐鐵馬道

去canteen食過lunch 再去教堂hea下
走前食個甜品

$70 去攞la

運吉署一個鐘左右就有

如果有車就唔會再去車站周圍果d 所以境點，會上山，例如苗圃天空之城，，，，果D

舊火車站影下相都ok

咁影下相打卡Ok既

但試過好多地方，D書寫到天下無敵，去到又係小市集，10分鐘ko😓😓，真係唔好太大期望

諗住會過彰化

好大雨 唔敢想像台中會點

彰化鹿港古鎮幾好玩

你覺得可以玩幾耐

航班已取消
親愛的客戶
抱歉！接獲航空公司通知，您乘坐的香港往台中航班（航班編號：AE1832）已被取消

有？我google佢冇話取消

下

我唔知啦 我google 可能唔準

勤美術館 好好聚落 彩虹眷村呢

慘

有冇問點解

天氣....

玩兩日都ok嘅 彰化市區都幾多嘢食同玩 行下八卦山

你上kkday訂啦有車上清境

唔洗訂都得

仲諗住叫你食屋馬

照去機場先睇下點

搭巴士要早D去拎籌 好似得40幾個位

kkday有清境一日遊

留名

台中取消真係慘
改機票上台北落台中又係煩
搭到高鐵就舒服
搭客運真係

我咁落雨落到咁誇張
咩清境 高美濕地都無野睇

係心情都影響

我今日晏晝係台中落雨大到落狗屎咁，你個行程既戶外活動都Gg喇

過番黎台北又係落雨，諗緊陣間去唔去饒河街夜市

屌咁巴打你台中玩左咩

同要小心地震